拍拖四年，點繼續好

同男朋友拍拖拍左四年幾喇
計識就識左好多喇 十年都有
而家開始 都好平淡喇 平平淡淡都好既
但過於平淡 已經開始好悶 好無聊
每樣野都一樣 都係食飯 睇戲 做
次序 程序都一樣 無變 無激情 無浪漫
佢都吾係啲識浪漫既人 吾識哄我
我尼頭諗佢成日都吾哄下我
就諗其實佢係咪都開始吾鍾意我
一齊都只係因應習慣了
我都好掛住一開始拍拖果半年
大家都放大家係第一 諗點樣令對方開心
有冇啲拍左咁耐又成功既人分享

吾你老母

尼你老母
吾你老母

尼你老母

平淡是福呀 記住唔好後悔 好既野錯過左就無

需求唔同，不過平淡是福，日後可能會搵到當中樂趣。

平淡好過轟烈呀。

不如你主動搵啲樂趣 倒如一齊做啲極限少少既嘢

極限姐係點

係囉，珍惜下啦

我明平淡好既 但有時我想要少少浪漫呀

而家相處就好似朋友咁 無乜特別

pm我，我比d浪漫你

教佢

扑野/埋單生仔

其實一齊睇下片，煮下飯，係眾人眼中已經好浪漫，再唔係咪計劃去旅行，不過我覺得樓主係想要激情。

我同老婆拍拖9年...結婚1年...應該夠資格過小小料比你...

1.無聊係好正常既事...你唔好下下要個男人製造浪漫比你...其實你都可以做...
2.每次都係做果D野...無新意...係因為你地無目標...我建議妳同你男朋友可以計劃下旅行之類...
3.平時性生活多小小情趣...次次個男人比新意你...比比下都想比第二個啦...情趣用品店幫到你
4.如果我係你條仔。我實飛左你

試下融入多d佢既興趣？ 諗下會唔會有時自己有d咩可以再做好d 有咩做左佢會好開心但係你冇做到？
咁樣同佢多d話題 佢又會中意你多d錫你多d

btw平淡係最幸福既事 當你經過過唔開心先發覺原來自己有好多野可以做得更好 原來平淡係咁幸福既時候 你已經返唔到轉頭 愛要及時

有時唔一定佢做主動架ma
你都可以主動做d野

去旅行
由一齊計劃到去完個旅行
感情應該會好好多
但行程記住唔好太 Chur

咁多5p字先得一個人屌 果然連登充斥住mk

可唔可以講下點解識左6年先一齊？ btw 平時留意下d有趣野搵佢一齊做啦 再唔係去個旅行

穩定咪算 又要重新識人 又要等人追 除非佢/你無諗繼續行落去